FIFA 19 Ultimate Team討論區(157) 新年新氣象祝大家中牙朗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

lauming

Lm

130pack 等中阿朗

feel 到d 人已經棄game

新年姐 呢排冇乜驚玩都

有五十萬可以點upgrade
全部tradeable

upgrade if 邊爐 or ucl live 邊爐

想問淘寶點買coins 見到價錢就咁寫$1 又冇話$1有幾多coins

定換kante好

一係KANTE
一係收返埋等上ICON
如果唔HYBRID既話

btw上次唔記得多謝猩猩你
買左隻raul好好用

拎3M砌隊砌隊意甲牙朗好定平均啲好

原來幫過你咩

咁你當我廢up頭先

即賣邊爐 用公廁kante la

但我印象中佢唔係話raul唔啱用架咩

我諗冇乜機會再上icon
一於買隻kante試下

點會唔啱 我自己都開心使用中

我早2星期，一次過開5x包，中得3，4隻萬幾蚊黑卡

或者mane 換 世三

raul 擺 cm 可能連到拉膠 出bailly

最正路呢三個option

係呀上次問butragueno定raul好啲

要中既話 銀一紅卡都搞掂

世三都好吸引

前者都係正野

有錢咪買埋 但最少用middle

有埋個頭既ben 爺

可能我記錯 我記得有人話ben手感好過raul

Sor巴打
有啲lag個網太廢

應該係我

已經allin左落raul到
好鐘意啲細細粒靈活型

good game
今日我d埋門食左屎黎
你防守好man marking
試下遮傳球路線
進攻就無大問題 有d位無人幫就要skill move
你識skil move 起碼入多我2球
一球包皮單刀 一球利雲單刀

個個咪sam gor law

搞錯呀

sam gor 都唔記得

佢講我每句都記住

Sorry有眼不識泰山

你隻ben爺有運入多兩球
有時唔知點遮線

sam gor tag：
賓爺干蛇教
tie仔世界第一
4222＞all

我冇講過4222>all喎

推一推，有冇icon st似包皮

講漏左
你進攻好靠雙閘放長波俾雙翼
撞到stay back雙閘會好辛苦

有時唔好波未到腳就禁傳波制
咁樣好易被人估中個位 截你
好似上半場咁 你過我中場都難

玩左咁耐 最勁既紅卡係呢堆

肥料集團

Pele 最似

一樣
得lozano同lala用得著

有冇巴打打幾場 今晚
不過可能都要Chur分

cruyff，油雞 全部唔會用到嗰d

diu 你

咁撚靚都扮慘

我最正sif ccc 84 lala

Stay back cdm 打防中做下駁腳 邊隻比較好
自己心思思馬基 但會唔會太矮
巴打們比啲意見

上半場中場都過唔到
想中間猜/打入去但做唔到

blanc用緊真係一流 睇d數據好唔中意佢
但偏偏場上表現最好係佢

真係一見對面尻下尻下 sm都唔用 有隻紅messi 就想剷尻佢

交換ok?

上定下好
入場轉4222

ok 換埋account la fast deal

你諗住配邊隻
blanc同petit同類型 但petit靈活d身位再勁d 2隻防守我用過覺得petit勁半班
馬基較stay back就好穩 落腳好準 頂波就只能講好過簡迪

問用緊雙防中嘅巴打，兩隻CDM set stay back 會唔會唔夠人攻擊？

冇愛嘅話就買返kante夠做
blanc + kante

唔會

上無咁公廁 揀上

自己控條友上去囉 或者用多d l1+x

4222吓話，下面會好d
起馬有3個靈活

得番4個好難攻 點搞？

好啦我繼續用包皮得嫁啦

咁SIF mahrez 再上有咩卡好用 身痕呀想換人

我得lozano同dembele 可以super sub下

屁馬

我dembele都冇

95 messi

george best

我都係靠前面4個攻
都係做吓sm，l1+x做吓one two
有時干sir空哂又啱左腳嘅話咪會用佢燙吓

prime figo

依排拎隻BEN爺食訓練, 玩上癮

加左能力99射門
5星WEEK FOOT 9射都入3粒

幾早先夏令時間

過埋星期四會有$120k，可以點攪？

打開健康，爆底同控球，入場會轉4222同433，贏一粒7x分鐘會轉532

Dembele Ching 用開咩chem? 用緊hunter想轉mastero加遠射，點睇？

好似3月尾

TIF lala 已升到180k 就算而家入 過幾日賣一定有賺 根據之前SIF lala都升到成倍 今次應該都最少升到2XX K

利申 135k時入左

dllm pccw刷左勁撚耐都入唔到中亞
你無跟我方法做呀
就係跟左都唔得

我每次都得喎

同我差唔多

馬基正
覺得搶波仲好過kante 少少，細粒真係完全唔係問題，kante 都好搶，佢模組仲要無kante 咁細

無野做到 儲下錢先

你唔係有 紅包皮又剩個隻仁兄咩

個位

Thx let me try

Sam gor 今晚得閒玩場

如果失敗唔好刷啦 永遠失敗㗎

你要用WiFi 開第二隻game洗一洗底先㗎

點刷可唔可以post多次

好中肯...

諗住儲錢上bale

屌你老母 futmas rodrigo isco真係西甲之恥 isco都可以拎去祭 rodrigo真係屌出聲

Thank you

Rodrigo普金都好op wo

佢係rodrigo版王騎

普金古天奴轉If dembele

想換後防
一隻中堅加一隻右閘要綠線

400k筆直 有咩推介

呢兩隻貼地d

gimxxxxxxxx換varane，之後同godin調位
右閘用tif lala
之後rm就可以用包皮

varane + lala?

86kim
tif lala

佢要綠線

唔好講咁遠啦 得個120K

佢都諗住儲錢換bale
比個目標佢

就試下係咪腥Gor 講咁撚勁

pulisic 去左軌了

拎住200張 等升

卡面咁型仔都已經夠J
食anchor，最強stay back閘

無野了 原來借返俾多仔 咁唔會爆升

升左8000走貨了

琴晚咪答左佢
拉膠＋if de marcos／carvajal
86kim＋ sif lala （tif out budget）

下季先正式加盟

試過比SAM GOR隻TIE仔打撚死左

乜你今次咁失䇿，係咪冒牌貨黎？

西甲比狗玩 swap deal 乜都冇

猩猩哥整左 Prime Raul?

拉膠唔岩用
依家本身用緊下面果Pair
可以點樣再Up? 除左Tif lala

依家有2隻icon都玩唔到tie仔

係衰冇真樣

1隻都夠玩

升左8000算係咁

唔借返去可以升幾皮

下面個pair已經接近非icon頂級功課
下一步就係儲錢換icon／換前場

lala唔係屈機level
純粹連包皮既最好選擇

有啲後悔用咗舊錢買live kim搭varane同lala
勁就勁但硬係覺得300k太貴

堅廢 唔信可以借個帳你玩

真係有諗過exactly一樣！

但係有排儲...

futmas rodrigo成部電單車咁款喎

利申rodrigo打手

唔洗
我係rodrigo打手
開驚用到12月中
之後就整埋futmas版

其實d人係文盲定做乜撚
Q: What happens if the player transfers?

A: If a player transfers to a club not playing in either tournament they will no longer receive any upgrades.

用緊nif 普巴 值唔值比多300k 上if?

到右邊無人用

有冇人似意甲gomez 靈活又順？

第個ac

幾點公佈新一期黑卡？

今晚整隻tie 試下

逢星期3 夜晚10點。。冬令就會遲1粒鐘
其實都講過好多次

比呢隻野屈過幾次直線

巴打想表達咩野

thank you

ben yedder
在gomez之上

一齊加入tie仔大家庭

整都整到燥 好辛苦

好驚今晚凌晨早洩開包，都係等人出左曬命post 先抽

整啦我整tie仔中左隻屁馬

係 最煩最辛苦就係整佢嗰個過程
有成12個任
不過係值得嘅

我毛都冇條

呢個陣可以點整 各位請出招bale除左bale全硬吹

600k budget 有硬吹Erikson 聖誕拖,綿龍, arias , van aashole

我要換走隻中堅／尼馬唔10chem
先用到tie仔

7chem都唔扣能力

我都係屁馬7chem tie仔8chem

我有張歐霸ben yedder 但明顯冇咁靈活

sorry 邊個係tie ?

整左 李華月 Raul

德甲聖誕bruma

想知點解如果去咗chelsea要panic sell

LM

想問個問題好耐
到底前鋒畀咩指令佢好
個企位成日都咁樣點傳畀佢

除咗假9之外我都唔係好明另外兩個指令其實做乜

今日成日傳失波搞到好燥
隻手掣唔撚掂

我隻前鋒呢排都係咁
成日下下都走去厘係人地後面都唔撚知點傳比佢

用全銅隊個任唔係真係要全場都用銅人咩？
我見有d美國人見我入左佢一兩球就換d icon 出來
咁都計？

竟然你會整 Raul

好唔好用？諗繄整 Raul 定李華月好

入場係全銅就得

低位22k 23k 而家30k panic sell?

Sam gor隊波夠畢業啦

全驚最型仔最強stay back閘

點會普通功課陣

你以為我轟整波叔

好用wo 無問題 同sam哥唱反調

同樣價錢我寧願Raul 唔揀波叔

唔該ching

我都係開驚用到而家
而家futmas版入唔少波
Rodrigo 黨

冇整呀

見個個都話去咗車無得再升
btw pc個價無升過， 手持10幾隻strong hold到開波

準備好2點正中if牙朗 比人max price buynow了

痴線幾隻icon都普通
咁我今個星期個巴西陣叫咩

你得400k 仲up乜撚

用緊uel ben爺既巴打有無呢個問題
係禁區頂擺埋左軚比佢
佢死都要用右腳 搞到個波勁無力

2隻姐又唔係top嗰d
仲要中堅嚟
前面都係功課

個個都有時會係咁

去左車先發呀屌

變英超歐霸卡 起碼升200%

冇icon link 佢

角度問題 唔關ben爺事
neymar 包皮 細路都有咁既問題

我揀icon揀黎揀去發覺 POTM hazard, futmas KDB ，屁馬同if包皮果d 好難有百幾萬icon取代到，所以都係入icon防中同中堅

除非發左達上神獸啦

係 要用佢起馬要有1隻icon

yes，前鋒用過raul同細路
始終唔夠ben爺好用 （純粹個人睇法，勿屌 ）
所以依家雙icon中堅算

吹大左 只可以講佢值400k

所以我咪話純粹個人睇法 我又唔係話raul同細路廢
手感依d個個都唔同架啦

我覺得佢條氣太短 打st 就打少一範 打cam 就唔夠氣

係呀，係隻右翼仲諗緊rivaldo 定屁馬

屁馬雙5靈活好多，rivaldo左腳finesse 又好屈

我用佢打st，較埋留守前場
可以打到全場

李三腳不了 rm 留比其他人好過 要左腳健康用沙拿好過

用緊SIF mahrez 好順，係隊波一排無up過身痕

Max price 2m, dual

想upgrade後防 巴打help 又比sam哥搞到想轉icon cb

1. 列卡特 varane 高圖
2. 列卡特 totg hummels 紐亞
3. 列卡特 雲迪克 ddg

馬列斯好好扭 護波又勁 用落完全唔想換人

我射10球有9球都係咁
明明5wk

3

真係好好用，果陣160k入幾隻，放淨自用果隻，差唔多半價

一路無新野出，個post靜左好多

9萬入踢左幾百場 仲早過自己整potm lucas

巴打果隻OTW黎？

今年EA好仆街 咩撚都無 上年有派路 又有sbc

Sam哥 轉完睇下10chem tie仔差幾遠

tie仔 7，8，10chem都唔會有咩大分別
一樣咁勁

無sbc砌好空虛，每個星期MM15分鐘砌完

入場轉咩陣岩呢隊？

SIF馬列斯個價企得咁硬

4231 lu

咁勁又冇得抽返
邊會有得跌

呀肥hi 消防果面岩岩收工？

放假ma

dynamic image 又無

server上星期又特別閪

做得最正確就係開game揀鏝城OTW
但同期都中伏竟然入埋張OTW fred

433 4231 4222全部都得

每過一星期又升萬幾蚊

有無ching用過Vieri 想平平地入隻icon前鋒玩下

坦克車

之前20萬仲諗緊包皮換唔換佢

有150萬 諗緊打包雷哥+Vieri 定係做Raul snc好

我想分享一下刷中亞的心得，如果之前有師兄講過的話 就當廢話聽或者溫故知新，不過到目前為止我每次都刷到中亞，之前有師兄刷左成個鐘都未能成功 甚至乎有師兄放棄刷中亞......
好入正題
首先
1.開PS4時立即轉WiFi 先，連手機或者網絡商Wi-Fi都得 千萬不要入game！！！一入就錯曬！

2.連完之後就可以入game去Pro club check 下係咪印尼，如果係印尼的話就成功一半

3.連完印尼之後就可去返PS4設定去連返線，再入8.8.8.8同8.8.4.4（如果刷開中亞就知我講咩）

4.連完線之後又可以入game check下pro club係咪中亞

呢個契弟改隊波叫homewin,但我主場果陣唔鬼讓，認住佢

呢隊野好癲

TOTW 會唔會有普巴？之前有冇試過兩連發？

差唔多 右翼我鐘意沙拿多D

雷哥駁腳料 唔抵玩

雷哥得個擺字，唔用得，除非你會做波叔/Raul

雷哥唯一作用係拎黎抽PACK 再用佢做波叔/raul/李華度

下次呢啲要放post頭，如果唔係無人認得

英超前鋒要有頭槌又射得係咪用kane？
最近傳控比唔到波個前鋒起腳 係得反擊 但finish又差 單刀都炒
通常都係拉邊跑狗再傳入禁區
而家st用緊阿古

係呀，打cam 300k kdb都勁過佢

或者搏下隻icon sbc lor

連登FUT討論區黑名單（線上ID/持續更新中）
lofongkin

嬲嬲地我自己quit左，當毫比狗

我用緊Lkk 廢到同真人一樣 想換St了

黑卡阿奴

唔該哂咁多位巴打 咁我買vieri加kdb

對過呢d仆街，我隊刷波陣全隊都係CB無諗過要認真打，俾佢head一球死都要追和1:1 先quit，唔撚益佢

以後大家見過咩仆街人仕喺呢個list度加上去啦
下個post開始放返post頭

連登FUT討論區黑名單（線上ID/持續更新中）
lofongkin

我用廢到癲

牙朗今晚出IF LW
ST普金冇供應，準備爆升

黑卡阿奴 用左番唔到轉頭 唔識換

Thx bro 祝你抽到牙朗

極少

張otw變火箭

Otw 個隻變埋 LW

意甲隊用緊m子單箭頭但發覺唔係好夠攻力
轉雙箭頭有無咩好用

otw 唔變

玩左西甲，用左廿場Partey, 用到想喊，每一場佢一接波我就好谷氣，點解會咁鈍，仲要成日衝上到，走到靚位唔交比佢又唔係，一交比佢，就會失，最慘係我比人ban左轉會，換唔到人，頭先把心一橫，一開波換白簡迪，立即好舒暢

第一年玩ut
想問下如果冬季轉會
會唔會更新

會出張新卡

即舊有既無影響繼續用？

冇特別想配邊隻 而家用緊swap lallana futmas torreira
Torreira stay back 個中場完全唔夠人頂 地面波都還好 之前係想轉 if kante + if pogba 但用icon又好似方便啲連包皮 fb dani 同 rttf kimpenbe
如果blanc petit 就會入隻矮仔配佢
如果馬基就睇下頂唔頂得 頂得就雙矮仔
所以而家都十五十六
不過我all in左 tif lala 應該都要一星期後先有錢買

佢個頭點 夠唔夠人頂

呢個組合再上就韋拉古烈

冇
但舊果張冇得再抽

唔該晒
有無試過因爲咁炒起左舊卡

搭單問下 Kante 上 91 馬圖斯如何？

if partey 個張唔差

咁咪勁到癲

好少勁既冬季轉會
同埋會出冬季otw

威兩個星期就出toty 99 版本啦

好快有杜奧巴

對過佢，正乞自

用唔慣，唔知點解佢成日衝上黎禁區頂，明明用緊d靈活人，突然傳左比佢就失晒節奏，如果佢唔走上黎好好地

入番張otw好唔好

真係谷鬼氣

要求出icon領隊爺爺

同求

唔同type kante同type得makelele

4m 幾又屌得過呀，今年TOTY 起碼6m啦

佢會唔會更新變黑卡張相？得粒頭就不了

Prime vieri係咪廢？我賣左換錢可以買乜st?

未去到最勁但唔會廢

點會爆升 本身都唔係多供應既卡 有無If cut貨對market唔大影響
最多咪升到250-260萬

係咪十點出？

Sorry 唔係好知8.8.8.8 同8.8.4.4係咩
可唔可以講多少少

7號出toty

The #TOTY Ballot Boxes have been sent out, the 11 winners will be revealed January 7!

希望有toty華拉尼

咁可能今星期無呀朗
留返星期一出比佢

仲留左勁多totw packs

just to make sure啲totw pack係咪抽唔到堆toty

應該好似上玍分前中後岀

DR都斷

真係唔奇 呀朗隨時等藍卡出
巴打們抽其他walkout

又要達哥投票

全鋒陣

7號咁快

大家咁話
希望成功幫到你刷到

借問 totw星期幾 幾點出

留左3球 買包皮 希望夠

一陣出

後衛無丹狗，終於唔係佢

試定內去網絡自訂期中primary DNS 8.8.8.8 Secondary DNC 8.8.4.4

咁右閘肯定係walker啦

所以特登整個flash back 比佢

Wtf

英超有勁閘用啦

阿朗入得兩球 仲要一球12碼 平身就唔應該出

P得好好笑

前面griezmann Mbappe salah 世三 牙朗 美斯 都有資格 點搞

Wc mbappe啦

d5 19980唔知夠唔夠rank 1呢

可能今年唔係433
出個4攻擊球員，2cm陣

咁就應該
salah 牙朗 小花 包皮
kante modric
marcelo 拉膠 vvd/varane walker
古圖

阿朗代言人 點都會出張比佢掛

世三／世四／世六／世八／世二／世五

梗係出最高排名個三張

牙朗美斯就梗既
淨返唔係包皮就基斯文

walker比起其他差成兩班波
walker淨係係fifa勁

但佢右閘d人選仲要投票
幾肯定會係walker

上年屁馬比牙朗食住個位
今年同上面呢班比都冇得比
屁馬toty應該好撚癲

今集屁馬普金已經屈哂機

希望係salah 唔係包皮

lovren trippier toty 一定係無價寶

唔一定齊位 有年D位都係亂黎

唔出TOTW ?

有冇巴打一兩場 想試碧基

冬令11點呀
係咪要擺第1頁
今個post好似已經講過5，6次

我覺得包皮今年差唔多係鐵膽黎

第三個前鋒位係佢同基斯文爭

想問下由上面嗰陣轉到下面嗰陣係upgrade左定downgrade左
入場轉4222

獲加真人真係好撚曳下
真係唔多想佢出咩Toty
論表現可能lala都好過佢 落親腳都衰咁

Sorry lor
無留意

咁啲包係咪應該留黎抽toty?

想姐都係 應該都唔會有

基沙文

買隻sane 10場0助0入 好難用

今年toty ea自己佔40 其他投票佔60
好大機會出一堆meta卡

salah上季咁癲，應該點都有
4 attackers

牙朗上年toty幾＄？

Each vote will consist of three attackers, three midfielders, four defenders, and one goalkeeper in a 4-3-3 formation. Each ballot recipient will cast their vote by posting a photo of their team on social media with #TOTYVote by January 7.

433

失位 再靠自己速度追返
上次球12碼仲要禁區飛鏟唔準

往年TOTY唔係跟金球獎果陣年度最佳十一出架咩?
印像中以前冇投票,唔係EA話事

舊年已經係

上年都係咁上下啦 勁多人投華西

toty nominee 無舉手

無踢成年都有？

太廢

前面3隻應該 牙朗 尼馬 美斯?

而家先開始玩係咪太遲

買10m coins 一開波屌打人

同你買

德甲可以食屎

賣AC

呢隻值唔值得入
用緊普金舉手

丙朗自動入選toty

CF世三

無牙朗 得CF世三

識用龍 卡利奧斯都夠做

otw牙朗

Thanks 巴打

史堅利亞 當拿sif

有世三 無朗 咩玩法

強姦啊

勁多意假
就係冇牙朗

岩岩睇返1月7 公佈TOTY
咁肯定無C朗

張if 係咪收得皮

亞特蘭大2隻

pogba 無？
屌你2入球1助攻

點解會冇牙朗

唔係7號開始投
14號開？

話咗好少會連出啦

係得完game 前5大聯賽收晒工先有隻美職back to back if

Savic同史堅

I mean 會唔會overpriced

會

好想要

有歐霸 有紫卡
依兩張重複曬

兩張都無表示好岩使

巴打們predict張sif世三大概幾錢？

D totw pack 又繼續擺 隻世三仲未勁得過POTM

1.3 1.4

totw pack留多個星期

唔同位 會跌但之後會升返

d人成日問非所答 呢隻琴日我問過了
今日用緊 一定勁過舉手佬
佢移岩一步已經救到球fitness 對單刀一流
值得入
d2-3升降機用後感

hazard唔夠爭唔洗諗，出埋totw

牙朗pogba toty

一樣能力但可以10CHEM放CAM

唔該巴打

關totw咩事呀

我會抽了

平均多貴野

POTM pasing +多1點姐..........

個totw又無半身相

無POTM就好既 有Potm唔會花咁多錢為左果3chem

世三cf可以同屁馬同場了
唔洗再7chem
買到既話

Pogba

佢意思係商業角度 出完IF就唔需求出toty比佢

potm 世三真係好抵玩 最後600k做到 玩左兩個幾月先有替代品

比人用遠射屈咗四球
我都係唔適合依個遊戲

癡撚線 下季唔會再玩西甲

百幾萬既代替品

我d pack untrade，除非開兩三包搏高rate 做icon sbc 啦

但totw同toty真係差好遠喎

一早得
cam屁馬

世界盃有加乘

華拉尼包皮啦應該

法國有埋左閘
Digne

12月隻swap deal
kurzawa

舊年星期一二出前鋒先，如果預世三toty就會同totw重疊

咁撚廢

張替代品仲要好貴

諗緊入隻sif世三
但係1.3m好似唔抵
求屌醒

Kurzawa都有好好用

啲game changer已經投曬票 但今日先可以公開/post片
7號公告結果

起碼下星期先做到呢個價 慢慢諗

呢度有無巴打放coins?

這些機會不是屬於我的

用coins抽pack

post標題已經俾咗啲祝福大家

想問下上年係點run
我睇有個網話係續d續d咁出
所以10號先抵抽
定係似totw咁一次過出晒？
同埋有咩sbc做？
手持好多神器

同上次WL幅圖一樣
真係F.Anderson , Rashford

Toty左右閘會係邊個呢

又無半身相 DLLM EA

Marcelo + 是但

Mattyaki係巴打黎？
頭先果場GG

好似係2點先會更新埋張相 未必冇

如期夾硬出個右閘不如出多個中堅

唔夾硬 實係walker

我已經預見到 Walkout! 黑卡比利時! Kums

似甘美治

不負責任鳩up 11人
朗 小花 包皮
摩世一 everywhere 妹
馬細路 華拉尼 vvd walker
25

竟然冇牙朗

無朗即抽望中普巴

聽日派彩留pack抽toty?

Fitnesse shot 廢左好多

冇普巴wor........

佢指依家開

個市已經暴跌緊

中龍

哦 咁快手開啦

隻黑卡包皮

我都依家開咗包
81 英國 RW

美國仔去車仔 張rttf點搞

有冇人仲用緊fred 好用到唔捨得轉
仲用緊聖誕拖同佢雙防中 超高性價比
果種快 靈活 痴身

下季先講野
今季租借比BVB

仲好撚硬啵

係咪未用過KANTE

無變，下季先去車

TOTY包皮應該最少都250-300萬，張黑卡應該都唔會跌太多

用過kante佢就知咩叫痴身

坐底跌10萬

D pack 又要再擺

想入隻pogba玩下 應該唔會長玩
等多幾日toty先入？定係依家入？
依家入係咪好不智？

依家價低

Toty應該仲低？

咁等囉

月經題。。。
揸住成堆金，除左quick sell，可以點？
Gold Upgrade？？

賣左簡迪 用futmas 馬杜迪
感覺無downgrade到

係唔係7號前要賣左隊波？

留黎做sbc

有無人4231用緊sane打右邊？
點解我用落好似怪怪地咁

同問如果入普巴if定nif好

kante搭聖誕拖效果如何

有得玩prediction，贏咗有FIFA point

世3 cf反而用唔著
冇得一條綠燈連kante

雖然都唔會抽到

me
tg: fifa1416

晏晝係咪有位巴打話打 ？

有用過簡迪普巴
不過30幾萬 用黎搶波駁腳 貴左d
有錢梗係佢地好 但性價比黎講應該聖誕拖fred高

想問 futmas matudi應該食咩chem?
依家cdm位 拍緊kante

Toty promo 係咁出
普金只會一路跌

fred進攻勁啲

shadow
同簡迪兩隻癲狗

等一兩個鐘先更新

即係一係if一係就等佢出promo pack？
btw咁如果我想入隻世三係咪都係同樣道理？

賣晒成隊波等7號

為屁馬用邊爐好定沙拿配普巴好
有聖誕費明奴同拖鐵膽

7號有包開定係公怖？

打唔打場？

得gold upgrade係唔洗用腦

toty 美斯 朗 摩迪 馬細路 拉膠 華拉尼 鐵膽 其他位都要估下

等兩點開pack

估唔到當拿隆馬有tif，紅卡if使用中好用

Cf 世三唔知要幾錢呢

依家賣左佢tax都38k，一陣跌少過10萬隨時蝕wor

啱啱熄咗機

不過係咪打，我可以嘅

ok ar 我加左你 psn bhijareg

9估

好，咁我開返機先

前面嗰3個應該係
中後場得marcelo會係

vvd都有可能

Sam gor GK估邊個？

呀朗難d唔係99 又難d唔係全部卡90+

加咗，你邀我 ？

一係古圖一係ddg

本身入左Ribery 同gotze IF炒佢discard後升，但TOTY比我預期早左一個星期到，想問下洗唔止賺左先

ok 我重開 唔係見唔到你

慢慢

想問fut swap隻dembele點拎

儲swap deal 4嘅卡

14張swap deal

中場點會冇皇馬

係咪啫係如果想要而家嘅sbc就要做

嘩土豪隊。。

有無人指教下我，ps4
d4 金2~3

Totw pack應該抽唔到toty?

個市而家已經崩盤

有無人會用Ronaldo chop黎cut in

謝巴打 兩隻都食shadow?

成日都會用 今集SKILL MOVE好勁

有冇人知美斯toty計前定中場 前既話好多人爭

可唔可以跑緊個陣用？ 係咪都係大K角位用最好

點岀？

本身諗住星期五先走，宜家突然跌一跌我已經唔見十幾萬
dllm我strong hold算

呢d 卡拎黎做sbc 唔係用....怕咩?
仲要靚國靚聯賽, 今星期totw又replace佢地作用

L2+O>X

紅卡唔好比世三我
要明奴就夠

邊隻崩得最勁?

我見尼馬/簡迪普巴個堆好穩

無話邊個位用
主要係你要知佢有咩用

怕d人panic sell 咩都扔去拎coins抽包，第一年經歷TOTY

巴打good game

gg 唔夠打 點樣守得咁穩 我連first time finesse 都搵唔到位射

買得呢兩隻都係拎黎炒
應該無炒家咁傻掛

都係捕你傳波路線
臨尾你嗰吓first time燙我有控到龍

係咪巴打邀我？

Sam gor sm 埋我先熄機

係呀

嚟緊

仆街彈咗ea
等我一陣，重新連過上網先

好，你連完邀我

邀咗

EA係本身已經揀左toty，要我地估？
還是公投決定toty？

一陣all in 抽

淨係屁馬都跌唔少啦喎

俾個大陸狗屌 點樣可以檢舉？係psn檢舉定fifa有得檢舉？

Psn

community vote得futbin futhead futwiz有得玩 有部份streamer都會開俾公眾投決定佢果11票

都係60萬附近徘徊

如果個球員出左toty
果一期係咪唔會抽中果個人既普金？

今朝近640k架

巴打彈咗？

算啦...真係技不如人
都唔知點改善
控又控唔到
傳又傳唔到

你有d sm用嘅時機錯咗，所以就比我截到
依d真係要出得多d，fail多幾次就會識得應該點用

好似係投票佔40 ea佔60咁？ 唔肯定

好難玩，上年18 D1t 試過3,4次
wl好似都係金1 e3咁上下
19 真係玩到好燥
gameplay 又差
button delay 又大
唉...好似比game 玩咁

佢今集做咗綠燈依樣嘢出嚟。。有絕對優勢所以真係冇得唔練。。
你見我其實都係屈你綠燈

gameplay差button delay依d就年年都有，冇依d就唔係垃圾ea

其實有咩skill 係要用多d
fake shot?

個個風格都唔同
不過d基本實用其實都要熟練，實有幫助
唔同種類嘅fake shot
heel to heel
ball roll
iniesta move
drag back

你頭先都見到我其實嚟嚟去去都係依d

Sam gor 仲打唔打

咁晏架你 又話9點半嘅
我第2次熄機啦。 。

其實冇一集垃圾得過fifa18

真

凍得濟....恰著左

有冇人打weekly任贏8場

聽日先 ？

Ok

聽日你幾點得

同我玩場？

晚上7-11

Psn?

聽晚9點半啦

[secret]royycm[/secret]

屌 7左

記撚錯加密個code

1112？

HAZARD 肯定無啦, 出IF 唔會有

呢條片c朗D走位咁撚勁既
有冇人用過c朗可以講下係咪真係咁屈
角球自動波沖過去頂
明明條友控緊第二個人

有冇巴打知道通常DR D5排名2要幾多分？

我驚我等陣忍唔到手開曬d totw pack

今期好過上期 開咪開 有咩問題

想等埋reward開直播

60% player vote
40% EA vote

我有130pack

右閘真係walker算啦
其他隻隻都有缺陷咁

痴鳩線

巴打犀利，d幾？

係咪兩點轉pool?

d5啊 你呢?
你個陣好閃 好想要

點會有世三 朗花包皮已經3個位 後面仲有沙拿電話佬都未到世三

我都d5，但感覺差你幾班

冇咁誇張 可能主場先贏你
我都想汁下個陣同埋學下防守

巴打 今期WL靠你 隨風而去了

屌呀 又無sbc

牙朗呢

Ea又贏 訓得

ea應該好憎sbc呢樣野

最好就全世界都要課金抽卡

垃圾驚
無sbc唔玩了

屌牙朗去撚左邊

牙朗要出toty呀

中福仔

搞撚掂 第二包un吹totw就中

屌walkout 比利時 中隻垃圾中場

好唔吸引姐

李城右閘IF 即刻max price 50K比人清哂

隻sif hazard個個都放130萬以上

忍唔住開左包
ok啦。。

屌比利時個中場真係on99
比假希望人

上年張inform幾好用
今年無用過

唔過84都好心比隻英超…

唔覺好過獲加/futmas 華西

點解我隻安達臣唔升ge

少貨姐
應該唔值>60k

全部意大利

今集係咪唔再出flashback

我都中咗，真係屌出聲

屌 ， 連開兩包都係KUMS

中左隻rashford 硬吹 都算好

咁慘

QS

拎黎做SBC算 吹得個包中比利時中場

中古仔，拉福，國米cb. All un 吹，但全部已經有sbc ver

阿特蘭大

仲有聽日4點派彩 大家good luck

賣列卡特做咗19包
出廢明奴+Anderson
應該都要蝕廿萬
算執返身彩

如果入福仔打4222 lcam會唔會唔夠靈活

有時真係唔撚明點解要課金，大家都單刀我隻沙拿綠燈中柱，人地79就射入ddg

會
打st好d

垃圾驚 輕鬆打算喇
除左WL主要都係同fd打
個個都係禁區頂妹下妹下
有位就健康射 有乜意思

逼住用矮仔
諗下諗下if世三個價我點解唔買美斯

有時明顯唔比你贏個下灰到呢

世3用普金夠啦，91同92分別唔大
potm同啱啱新依張sif先會有分別
世3 + 屁馬 打依2個位都超勁

一隻貴嘅都冇

睇定啲先
話唔定聽日紅卡中世三咁就可以慳翻一球野
唔中既話

Sam哥你點睇呢隊
係咪再上就icon
如果係我就以咁樣做目標先

我會阿古換埋ben爺

魯爾爆開左兩個身位都可以俾雲達克後上撞落地

果然係Tie仔Ben爺第一打手

ben 爺同包皮真係好撚正, d走位淫亂到對面d後防失位

冇乜野既 睇開d 輸左冇乜值嬲 又唔痛既
依家上到d3個個都勁過我
人又勁過我 陣又勁過
輸多贏少勉勉強強支撐住 當賺左

跌左落d6每次升到上1000分就狂輸

巴打唔係話睇你唔起 不過
d6都辛苦不如你正視下自己問題
同多d孔子森哥打 佢會幫到你

約我打
d2地底泥

上左d4就卡住左
唔敢想像究竟d123啲人係有幾恐怖

使唔使打鋪試下
我都係sam gor手下敗將

我d2袋底泥

森哥top100 你可以感受下
仲有個月牙巴打 係贏森哥既男人

係喇係喇你贏過呀都

我唔係top100呀 嗰次第1晚d勁人未打上嚟先偷雞上到，之後影張相留念打吓飛機架咋

sam gor都咁踩自己
我無地方企了

屌 strong hold 緊gotze if
上星期入左貨 即出totw sbc
屌佢老母真係

我上過d2 好似3定4場就比人轟番落d3

我嗰場-6追和姐
我地實力應該差唔多，繼續打落去打多幾場應該互有輸贏

仲想打落去 sam gor想炒鳩我
有無人可以幫我

個server 點撚樣玩 跟本大家鬥負碌 睇吓邊個入波先

SAM GOR訓未

就啦 一早熄咗機
依家hea緊

聽日再打啦

一開始玩得900分 打打下開始識打

D4唔高 但已經好開心 希望唔好po完就比人打番落去啦

又係乞求巴打既時候
有冇巴打可以幫我打幾場dr d5上rank2
(依家8800–>12xxx)
小弟訓教準備返工

有魯爾+rodrigo+isco 可以試下佢地幾廢

仲諗住訓之前可以玩下隻C朗

打上去有進步真係好滿足
d4同d5 唔係話差好遠

恭喜

點連tie仔加埋loyalty都得7 chem...冇錢買多隻icon cb 點好

眼瞓啦

7chem夠做

TIE仔7CHEM夠用啦

各位巴打 屁馬用咩chem好

或者拉膠ddg換做varane 25

Courtois幫到你

MARKSMAN

Sam哥同太陽巴我想問你地係慢慢打升下跌下咁上去d2定係點，唔知點我每次就係到1800分就開始比人打翻落1700做升降機

我仲係1400分度

有無巴打friendly

想打鋪訓教

Thanks

係ea死ser都我比人屈bug
3:0佢一禁暫停我即彈左
話斷線

我早兩日先25圖轉ddg

普金包皮用咩chem好

咁我試試 本身用緊馬細佬

我都係升下跌下咁上去

我MARKSMAN第一係因為炒人
第二睇返加FINISHING可以屈綠燈

係咁架啦
佢唔會比你咁順利一嘢上到去嘅

我食hawk

finisher

加到我嗎？定我加你都得

邊個先係 不如你ADD我
SAMLAU1227
真名打機

你平時玩開stay back閘定上起攻

聽講包皮食HAWK都唔錯

唔係我呀巴打

好

都係hawk或者finisher
但我覺得佢夠哂快啦唔洗再加速
食finisher再加吓遠射仲好

包皮緊係finisher啦 96雙速仲要hawk個+3黎做乜

Add 左 唔通巴打係傳說中既強者Sam 哥😯

我自己就冇用過包皮
因為我左尼馬 前ZOLA C朗
覺得太多人可以扭波
所以搵沙拿係RW做砲台

SAM GOR係走精
我廢鳩黎

我用包皮打st

你拉莫斯同列卡特調位
干sir同簡迪調位唔得咩
反正拉莫斯點都full唔到chem

我係友誼賽季唔見你，你邀我ok嗎？

巴打，乜我同羽咲巴個名好似咩
雖然都係5個字

沙拿我覺得好難用
之前入左唔夠20場就賣走換mahrez
即刻順好多
玩唔掂佢隻3星腳

EA係咪死撚咗ser

係 學緊刷中亞先死server

屌你老母 連續兩場都斷 扣個死人垃圾分無所謂
白打果d時間仲要扣之後獲得coins
諗住睇波前打多兩鋪保住個分 都唔撚得

大家用heel to heel通常係L2+fake shot定前後flick?

唔同招嚟，雖然效果差唔多
4星先會用heel to heel用得順
3星就用l2+fake shot

如果係就嚟埋門就少啲heel to heel
多數fake shot推去空位射

因為前後flick唔熟所以成日貪方便用l2fake...
睇黎都要再練

當佢美斯咁用

same 屌ea老母
睇曼？

佢講嗰招l2+fake shot唔係fake shot嚟
係類似heel to heel嘅招嚟

所以唔知轉唔轉tie仔好 本身馬細佬就靚chem 遲下仲諗住靠佢用下屁馬

會攻架

會用佢出波斬波？

433用佢駁腳 41212 成堆人塞住係中間嗰陣馬細佬成日出現k角位 直線俾佢壓入去射 入過好幾球

咁用返馬些路啦
tie仔唔會做到依d嘢
佢係stay back最強，攻就唔好用佢啦

咁我留返 搭單問一句 我個陣係咪用唔著屁馬

唔係L1咩

想用屁馬嘅就要換走李華度
或者換走prime細路，擺屁馬喺st位，7chem

被屌打

L1係今集新嗰招
佢講嗰招上集已經有架啦
睇嚟你未試過用 L2+fake shot，左菇繼續推向前咁出，就會出咗招類似heel to heel咁嘅sm
專比d得3星sm嘅人做

巴打住邊頭
見到一格我嚇左嚇
DELAY問題唔講 覺得你可以入場換下陣打
80分PAUSE見到你用433打 我自己唔識用
同埋要試下移龍

個招其實好型 但係我太多五星SM既人好難出到

李華度硬吹黎 prime細路其實未買 係想搵人up so9..咁應該揀屁馬定細路?

係咪前腳踢後腳推前果招

我住加拿大
我一向都用433
牙朗真係好勁

HEEL TO HEEL係個波係人既背後
佢呢招就人既正面 前腳停波 後腳就推個招

我自己由4334 轉做4231 到而家442
覺得唔同陣都有用既 不過我唔識打433
見你做波都幾順 冇DELAY問題一定好好多
牙朗真係好勁 真係抵呢個價位

依個係boras上集嘅片嚟
0:49，佢講完點出heel to heel之後
就會講得3星嘅人如果出heek to heel會勁唔順，之後就會教l2+fake shot 得1星都出到

我都你上集睇咗依條片先識

啱啱特登用屁馬試
個人感覺麻麻

屁馬緊係用直接heel to heel
都話咗依招係專for d冇4星sm嘅人出

4星以上就HEEL TO HEEL啦
個加速太屈 同埋屁馬有加乘

heel to heel點出

刷唔到中亞dklm

上面先po完片...

sor 只係想試下呢招咩玩法

4星SM既人
右棍向人既正面前後

睇漏左

懶到...
R3 推前後...

thx

我最大問題係窮 唔識炒卡，成隊毒L陣，一對男神即刻玩完

毒L簡迪

發夢都想要簡迪，法賓奴成日標上去做波，唔鍾意佢

Prime icon

終於明白點解sam gor成日吹奏ben爺
入波入到好撚爽

有冇巴打用過SIF anderson?而家出埋TIF,
心郁郁想轉，有遠射finishing 又高。本身用緊costa 搭sandro

跑得扭得幾健康
用緊otw 嗰隻

D4係咪痴線架 咁夜個分仲上緊

歐美時間而家幾點呀

打ST 一流

入場轉4231 踢LAM都好痴線
son/auba
anderson kdb mahrez

依幾隻超級健康

歐洲波 D球員都唔撚洗訓 咁夜仲踢波

今期有你最撚中意果隻廢明奴

邊撚到話我鐘意廢明奴
KDB先係呀on9仔

垃圾屌柒老母 驚撚到要改名仲串柒柒

吹呀
利申 KDB打手

水印 Belgium CM 飛得

撚狗專用

仲未update 即係又係得車頭相

今日抽紅卡過下手癮就算

EA仲未放完假

咁都有交嗌

試下

D3 26700 希望夠捱到3點RANK1
訓得

對面咁撚負碌嘅

相統計下 po入面嘅巴打d幾 想知自己咩水平

d5 14xx分

拎住成隊icon仲係D6 D7 徘徊
有冇人可以捉住隻手教我玩 最多介紹個妹佢識

一係post icon 陣

一係post 亞妹

先可以繼續討論落去

捉住你妹隻手玩

我踢到屎一樣
對面都幾臭串 好彩贏

馬杜迪梅開二度

第一球猛抽

第一球你是咪無用綠燈 乜制都唔禁 ban埋去
呢d波我唔識射

有用綠燈阿 低shooting既人唔敢唔用

想問係咪應該留pack等toty?

貨左幾多？

咗

留啦 中是但一隻都發達

正！

Sif hazard 1.4m都無貨？

全部icon都唔係meta 有鬼用咩

普金都打到上D2
一定係我問題

買埋 蛋治 大恩 巴利斯 夠上d5

路過 ，乜係Meta

打巴意甲Fans

又得大頭?

比左你阿妹張圖黎先，再教你點打

中堅馬隊拍基亞連尼可能仲勁
隻加度素唔好用

不如換埋C朗, dybala 應該好用D

gattuso 仲有vieri zola un吹
baby大簡其實好勁 仲勁過prime果隻 係身後都可以跳贏米8幾米9 D人
其他可以換
但如果只諗意大利人同踢過AC既 換咩可以upgrade下 唔好答我古烈治住

不如踢過AC但唔好意大利啦...

大哨

細哨都踢過AC

屌琴日對Middle真朗 比佢30碼左右 腳背片入3球
唔敢想像Prime點樣

prime大哨spinflick 射波＝goal

岩先唔覺意俾隻middle 廿幾碼片西入死角
之後用if 簡迪封撚到佢一棟都冇

有次十連抽12rare player 中過兩次

Icon

迷信撚表示電腦最旺，fifa18兩隻600k+都係電腦抽番黎

ok u win

本身想買88 seedorf
想搵隻真係中場可以接連下前後
而家隊波成日傳到中間斷欖

咁你真係要古烈治

spinflick即係邊招

個人覺得insgine唔好用

你個兩隻防中
傳波麻麻+鈍
人地逼你好易出事

r1 右菇前 右菇右 要5星sm先做到

sam gor 平時穩上e3?
有無tips 傳授下 卡左金1 上唔到
前面4矮仔點破大巴隊
贏果d係因為d人成日控後防衝出黎 對住d唔控後防輸9成

想問下有冇分邊隻CDM 手控勁邊隻電腦控勁，我干sir搭簡迪慣左兩隻都控，但係成日聽人講簡迪電腦控識自動搶波

sam gor今次好似21w
對大巴咪健康射

唔係咁易嫁 連健康都無位果下慘 會省中人

又研究AC隊

唔知係咪蜜月期，普金LKK做支點比啲直線兩翼仲好過藍卡Firmino，不過唔作得準，普金LKK 係玩長傳戰術，Firmino 係控球戰術。

另外，想請教下咁多位大師有無三隻謝老四食評，想搵來打CAM，感恩感謝，好人一世平安下晝抽中吹得世三

baby 大簡勁過prime

差成60萬咁濟喎唔會掛

我覺得打d6-7不能作準

淨係反應 力量都輸成條街
用過就知兩隻人來

我意思係如果你覺得隻baby勁過prime

heel to heel 成日郁錯方向 變咗一個fail嘅rainbow
另外想問下如果我派彩前dr打到降班
d reward係咪都會變

打場dr

真係用過晒2隻
俾我揀多次我都係揀baby

前後同後前前
通常開波個下我會chok一下

無人睇sad

返工呀

D幾來

3好似

有睇...同問

可以輕鬆上D2

今個星期又冇半身相？EA d放假未返？

差一分

係喇屌又冇SBC

無牙朗

上次怒屌邊爐就中紅卡 一陣係咪要自燈

屌你老母 世三垃圾黎唔好比我抽到你

有冇巴打有88迪西里食評

寧願揀呢幾隻

一起身登入就冇哂啲跟Ultimate Edition 送嘅 packs同items ，EA 果邊覆話有某部分人都有咁嘅情況出現，需要調查一下，但唔知幾時會比返啲 items 同packs我

屌你我有隻potm啦唔好又中世三

好想要張紅卡連chem

隻夏神垃撚圾到，一陣紅卡抽到我都即場表演qs呀

祝中 千其咪比世三 firmino

連續兩期放假唔cut相 鬼佬有無咁撚舒服

仲有隻Felipe Anderson 見到都唔開胃

英超嗰堆勁廢唔想要

阿朗係咪真係要3入波2助攻先會出

單場5球可能考慮下

撞啱星期一出toty唔出姐

通常12月21開始放 放到1月2
之後仲要holiday mood 慢慢做

Messi 都要3入波2助攻先出啦

toty唔係應該出龍門/後衛先？

垃圾白鬼 totally 無mood to 抽

唔玩英超 唔好比世三我

世三同安達臣屎黎

兩個球皇級
無單場造三球都唔出

hazard 仲未有貨

屌那星 上年都冇今年咁fit

1.4m 個個strong hold
但我唔覺得佢貴過if neymar

無半身相 咪鬼要啦

我唔貪心喇 已經唔望紅卡入到隊 求其俾意甲86我做sbc我已經收貨

一百萬左右就差唔多
等一陣4點大跌價先入

今期d totw除咗hazard都幾平 好多都同特別卡重覆哂

Potm真係好撚平，現家睇返

salah 都1m hazard 應該都要1.3la

你某d icon反而無某D普金咁好用
性價比好低, 不過你有愛要玩舊意甲,...無得講

個時60萬好多啦

希望SMS

應該等於而家120萬

睇下一陣4點跌到幾錢先再決定
貴過1.2m就真係唔太值
呢張sif仲差過potm一點passing

唔知你而家隻左閘係邊隻
但係可以試下Baby Zanetti 好撚勁

做完唔後悔既untrade 得佢, KDB同alves 堆英超FB放晒落雪櫃

Ddg ,van dijk ,walker
舉手 ,uel life Tah ,swap deal隻德甲右閘

大家覺得邊個好啲

前

上

英超嗰組

baby maldini
不過zanetti 上集都用過 堅正

打一場可以中6次柱,乜撚野遊戲黎

細圖認唔到係馬隊

今次wl我試過用牙朗射3次空門 3次都係禁區外
3次都中柱

而家賣撚左牙朗 買左Prime朗癲 學幾位巴打玩朗癲朋友隊算

講番先 係同一場 3次空門都中柱

普金auba越跌越勁 好抵用

被人炒

歡迎加入
買左邊隻？

唔知係咪因為唔識sm創造空間搓去健康射
踢4411好似容易入波過4231

呢隻GAME真係好撚閪
我試過連嬴5場左右
之後一場全隊唔知做乜撚野 條防線同我推到勁撚前 + 明顯成隊setting同埋球員走位唔同晒 又button delay
對手下下傳波都劏穿就單刀 半場已經輸緊7比0
跟住熄機玩red dead redemption

Prime 個隻LW

好有錢

今年先開始玩
想問吓toty果排
啲人係咪會跌哂價

dlgh 留左2抽totw 2抽都中隻bamba

朗癲朋友隊

貴係CF位 唔洗同其他人撞位

有無巴打想放coins

同kante任玩前，中，中後

放心
連勝七場既某幾場 你對手都可能係咁

尋晚飲左幾罐 又攰
連輸4場 和左1場
之後嬲嬲地賣哂d人

但140萬真係覺得值咩
下星期一開始又出toty

有冇手足幫忙

neymar雙5星
finishing 都高過佢

冇整

新手唔識 想問下點解if球員既nif版本會升價既

如果sm唔係好勁 hazard易上手過neymar

因為嗰個星期個pool冇左金卡

值唔值就唔知
不過toty 個價同而家普金同IF差太太太遠,買黎做substitute 就未必
唯一影響就係會唔會多左好多好多供應

原來係咁 thanks

toty 唔使錢咩
前場隻隻3m 起跳都有機

isco唔差 靈活有傳有射 不過唔啱meta 大隻無腦玩法姐

有意留低tg
1-10m 都收

落返合理價錢啫
個dribbling差到
傳波又屎

用if果隻好正

CAM 94 Neymar都3M啦
CF 93 Hazard 1.4M 真係正常價
Neymar貴在雙5星 但Hazard有健康trait

但140萬買隻人仲要差過potm
啱啱睇完futbin 7chem potm同10chem sif只係某幾個數值差一兩點

Lewandowski + timo
但金timo 應該幾廢 起碼要sif lah

好彩係上個月出potm抽中 最高價放左佢

等陣4點直播抽pack 希望有人睇

前兩隻

SOR 新嚟，會有Link? 定喺度文字圖片直播阿?
自己抽到衰嘢都想睇下人地抽過下癮

渣住呢個id仲玩德甲 點都玩西甲/法國隊啦

標準答案，由開驚到而家勤力打足唔駛課唔駛炒都夠錢砌啦

Yes
用緊totgs griez 入球能力仲強過隻sif Suarez 唔知點解好好用 成日救世

無錢玩意假
有錢玩hybrid/icon

HANDANOVIC真係唔得

其實有冇人xbox

有幾多人可以打足唔課？
唔洗搵食咩⋯⋯星期六日又大把野搞邊得閒

由開驚健康射足3個月 射到悶
想試下其他打法 今年燒味/跑狗 仲有冇人玩

燒味未試巴打們推介嘅Icon Vieri 同查斯古特，自己試左LKK同住烏，蜜月期OK，馬列斯都角球近柱入咗大半，但蜜月期之後麻麻，底線Cross, Early Cross, 禁區Cross 都試過，係難玩左

其實點先為之燒味？
我如果比到落雙翼都會斬入去博頭槌
但又會健康射

九九八十一斬
有理冇理 一野爆落底 然後斬

要傳到禁區空哂/反擊
傳中先易入波
同中堅硬碰硬 10球都入唔到1球

太陽巴呢個星期仲有無興趣幫人玩

今集真係算最易搵錢

都係睇接應球員企嘅位置同佢有冇沖前動作
另外自己感覺L1+R1+綠燈頂入波機率大過就咁綠燈頂好多

原來用緊個now得100MB 唔怪得刷唔到中亞 同lag到仆街 應該係寬頻界最慢個條線

我拎緊vieri同if kane
但唔知邊個翼出波好
用緊大巴拿 冇人mark出算唔錯
但唔夠快落唔到底

要買多幾張87-90卡先整到波叔，明知下星期出核彈包會平d但係成日心思思整左佢 求屌醒

都係個句
技術好 拎套100k內意假隊
勁過我用功課隊

唔知now嗰個有幾差，但用緊hkbn100真係未lag過同長連中亞

L1 R1 頂係咩動作？

100M夠哂了

又學到野

彈地波

完到驚既野黎 （41212（2））
早買早享受

咁我應唔應該 申請多條線 仲有7個月約

但其實好多巴打用hkbn都個個星期屌鬼

pccw多好多
每晚8-10 唔斷線當贏

100k?

呢隊野係1m/1000k

開game 到依家未用過time shooting 健康射都唔會㩒綠燈

趕係TOTY前做完可以抽多幾包 雖然都係唔中嫁啦

又無半身相 點撚搞呀
完全無意欲抽

想知你結果有冇整futmas迪布尼

巴打用緊442?

100k差d
150k 已經好夠洗

唔知otw hazard幾錢呢

4231 健康射功課陣
Kane後備

有無巴打用廢金特別勁，反而啲中/貴價金用唔掂？
第一個禮拜打WL用Vardy有14W以上, 之後換過阿古獸，Auba等等反而仲打得差啲，上星期換返Vardy又打返14W以上，唔知係咪Vardy個設定岩我打法，俾親直線佢都9成接到，啲走位好撚靚

呢排佢地好懶

巴打4231 兩隻邊攻中會唔會拉邊
用親4231都覺得中間塞哂車

平行時空

回到2012

下年就有

買左pulisic
下一步就係

知唔知乜係otw

反擊時一定會 之後傳返比防中 佢自己識入中間接應

即係話轟買pulisic有機會放hazard

試過WL對vardy上半場兩射兩中入兩粒

定係佢已經續左約

無 仲係用緊普金

咁都要試下架
無左hazard要搵番個人hold波

巴打燒味用咩陣式
我用4231闊
Firmino後上頂波幾正

要用防中派牌
干蛇+馬杜迪派唔到
反而我反擊偏向彈個波上最前
然後扭兩下屎忽等插上

搵個新星同個世界第三比

咁佢唔續約可以點姐

好奇一問 季中會再出新otw?

西甲otw hazard

不過都係下集嘅事

same here
用費明奴古天奴打控傳成日輸
用沙基利放直線畀華dee就贏好多
後備用阿奴頂頭搥都追唔少分

走就應該走架喇 睇下係咪真係去蝗姐

same no sm no 健康 睇吓最盡上唔上到d2

都有機會係你啱打直線放狗多過控傳

Hazard 去蝗 Pulisic頂Hazard

咪係囉 頂唔到都要頂架啦到時

下星期一如果toty有普巴隻普金會唔會跌到350k

其實係ea見係隊波廢會幫你

有佢反而唔會

cm位 如果萬聖verratti 尼恩高蘭兩選1 你地揀邊隻

無就一定會

留名車狗下年無big 6

後者
全能到仆街

咁想入普巴幾時入好

宜家係咪應該放哂d人等toty

可能係啦
但控傳好玩好多
猜到通哂射空門嗰種成功感係放狗畀唔到

知唔知世三幾時完約？

一定唔會有pogba啦 ， 中場點輪都輪唔到佢

睇埋user name就前者，尼恩冇打過ac

美麗足球真係好玩好多

自己就無所謂啦
一係就等toty
一係就完game之後一定平

次次都話lightening round
次次都唔撚跌
睇路啊巴打

有啲人腳實在係唔夠班打控傳就會變放狗，簡單咗所以會覺得易玩咗

有
Tg:

想問下 TOTY 係點玩法？
SBC 抽 untrade?